PS4 slim 問題

我部PS4 slim arm arm 買
更新到os 5.01
但入psn 同plus 睇野時有d lag
特別係快按d上下制時
大家有類似問題？
求教

有

係正常？
咁玩game 都會lag?

Pish

我已經冇game 係背後run

Pish 求巴打教路

正常

你地d機都係咁？
我已經冇game 係背後run 緊

slim 機一向垃圾

冇＄買pro

窮撚學人打機 玩手機game啦

pro 都會咁

唔關事，PRO都係咁
我淨係見過部機個UI買返黎果兩個星期係順

Pro 一樣
已經換左SSD

關 hdd 事？

正常
用返預設既主題會快D
不過run game冇影響就算

應該係 PS Store 問題

正常
入親都又lag又慢
玩game lag唔lag就睇咩game
你預大部份game有30fps以上
部份有機會去到60fps
console係咁架啦
你試下玩game有冇lag先啦

玩fifa會lag

換ssd 就得